點解買股票都要開group?

成日覺得新手先會想入group

同戇鳩仔去廁所搵人陪冇分別

但聚到堆高手一齊傾股票真係有幫助
大家將自己既專長發揮 一齊比意見

愈係高手既谷可能愈少人講野
因為背後各有自己既一套 唔洗點特別交流
而且有異見都未必聽得入耳

如果大家都係新手既話 應該會一齊吵吵鬧鬧 跌跌撞撞 互相支持 最後會一齊成長成為戰友

高手洗乜圍爐
入谷挭係聽俄羅斯冧巴啦

放幾日假個個唔撚訓覺，走緊陪我呢個4歲小朋友

開group
咁要連登嚟把撚咩

開gp賣料搵錢

入group純粹想睇班友仔中左伏叫春個反應